* planilla cosecha -
* planilla actividad -
// * agregar tipo de empleado (oficina o de campo) o / c
* lote actividad -
* lote cosecha -

* crear planilla por cosecha y actividad:
    solcitar finca - lote - rango de fechas
        2 botones - cosecha - actividad:
            1. mostrar todos los empleados con cosechas / actividades no pagadas
            2. seleccionar cosechas / actividades a pagar
            3. pagar
            4. imprimir recibos

* reporte de planillas
    * filtrar por:
        *tipo de operacion
        *rango de fechas
        *finca
        empleados 
        tipo de empleado
    *selecionar n registros y al presionar imprimir comprobante o recibo solicitar metodo de pago 
     y al recibi OK mostrar todos los pagos en div para imprimir